[I/A] King’s Raid #128 台服六十抽去到2018/5/23 10:00 AM

Server【TW、HK、MO】

Android

IOS

【LIHKG】King's Raid 全攻略

《King's Raid - 王之逆襲》
繁體中文版維基網址

【台服連登公會】

Server【Japan】

Android

IOS

【LIHKG】King's Raid 全攻略

《King's Raid - 王之逆襲》
繁體中文版維基網址

【日服連登公會】

Server【Asia】

Android

IOS

新手巴絲唔好亂入公會，要入就入Lihkg公會
因為你一入錯，要退會入Lihkg公會，就要等足七日先會有奬勵你拎
唔使問有無位，搵到即係有，搵唔到即係無
申請咗邊個公會+ID麻煩填表，優先處理填表巴絲
填完麻煩再係Post度留名話自己填咗表，即有專人為你服務

【公會】申請表/請假表

《King's Raid - 王之逆襲》
繁體中文版維基網址

【LIHKG】King Raid's 歐洲人逐個捉

【LIHKG】King's Raid Friend List
歡迎各巴絲留低ID 加好友啦喂
(記得每日送心先有本錢溝囡)

Q：英雄自選劵揀咩英好?
A：有愛>一切
依隻驚無勁唔勁，只有夾唔夾
同埋官方會因應英雄強弱而作出Buff同Nerf嘅調整
今個版本可能弱勢啲，但下個版本可能變神角都未定
所以不如揀咗有邊隻英係你真係鍾意嘅，想用嘅
再係Post度問下有咩組合可以夾佢，咁會比較好
相信各巴絲都好樂意為新手巴絲們解答的

Q：需唔需要刷首抽架？
A：無首抽依回事，因為唔係抽返嚟，係可以直接用英雄自選卷換返嚟(新英除外)
【新手一定會有一張二星同三星英雄自選劵】

有冇玩耐左既巴打分享下一日要FARM幾耐左右
無得飛片掃蕩真係好慢

麻煩台服我的英雄學院會長提供一下GAME ID

re 愛巴
未過到 我升既坦佢ban q曬

唔係好明

遲左
我id:惡魔蝙蝠幽靈
幫會:我的英雄學院

2level 幫會現差兩人

2個鐘可以打哂PVP,錢關,經關,素關,技書關,公會王,世界王
用模擬器玩其實好輕鬆, Auto之後做自己野

Lihkg2 岩岩開 各位請狗

mac 機有無模擬器

Yes, 我成套Clause 5星防裝+坦Perk俾Theo都坦唔住第一波攻擊

唔該泥明巴
好快下個POST改返

d人3秒打完我心諗...

如果你唔係玩哂所有經關,素關可以再快d
同埋唔洗望住佢

今日送張卷抽中安妮特

一直都諗過會唔會有人痴線到Macro做到哂全部日任

Bluestacks, Nox

有Mac版

Bluestacks無得錄嘢，玩KR死得

諗緊課唔課背包掛耐D

歐洲C

亞服想入會巴絲

你唔急嘅唔差在等到活動課石開，不過我唔知課背包抵定課石再用石開背包抵啲

8個公會

一鍵清場

岩岩dl 咗台版玩到1-8 幾時先有自選劵？

1既normal全通

【King's Raid】新手常見問題

二星劵怎樣取得?
完成主線第一章Normal Mode即可取得

有無日服掛龍? 70-80都得

申請左 id: He1IoWorld

Accept 左

LuckyYamsi 啱啱申請咗

溝邊個好 魔隊

聽晚先 岩岩開左錢卷

有咩隊員?

又一個post

得epis

今日都係冇得溝tanya

唔洗睇 theo

開左台版 課金係咪直接香港appstore都課到

Theo啦咁 中下果隻

臨訓前新post留名

btw台服公會list長到

N會有一個位 申請+QOUTE我留ID 一陣可能訓左睇唔到
希望聽日升到LV2

首抽咁樣開唔開得？

開啦 拎epis

申請左
game id :Kvis

skin減價大概幾耐會出一次

唔定，官方得閒就特下

打p tanya一下3技就

我想問下D空瓶係咪唔洗除 佢滿左就自動裝下一個?

係

yes

唔該哂

台服求公會

Lihkg2 岩岩開

溝射lin epis 定莫拉好呢

可否加我？

ID 阿力士812

我終於明點解會叫我地有空瓶就盡買

你冇申請 加你唔到

3星卷換 jane 5星換蛋妹 溝緊Tanya
應唔應該存6000石買 p姐

已申

p姐過氣

rVs巴(?)
我訓啦, 下次再打

可唔可以加？ ID Sowt

可惜 浪費左佢一套專武

接左

1000個碎合出黎係指定定係random

多謝巴打教用NOX刷
隻EPIS應該拎兩星卷定五星卷換？

指定

巴打接埋我

咩名

ID : Sowt

2星 早d攞推圖可以推快d

申請左 id: Chilunsin

謝謝巴打！

巴打咁樣開唔開好

想問下 Nyx 係咪唔好用 追post見個個都屌

最後努力

接了

level 2 幫會 我的英雄學院 仲有最後兩個位!!

thx

整係的EPIS既UT開唔開得？

點樣先可以令角色升星?

去英雄神殿

我諗就唔得啦

如果你課新手包可以EPIS＋專武

HKD68X2

我都唔記得epis 都係新手包
表示theo 單ut 開

刷到roi專武專寶開局了

用電話玩都幾難頂。。。2千體

歐洲人

教學唔係會教你升隻男豬咩

6 章hard 要卡關鳥 掛機刷經時間

一個帳 ROI UW
一個帳 EPIS UW
揀邊個好
無時間刷啦

呢排冇乜遊戲玩，心思思想玩返，但玩返又會用好多時間

UT先岩

無ut 姐係焗課epis 英+武
好似係

我21號打以為40分鍾10日會完
用左epis uw , roi ut 開波
之後有機會再揀番roi uw算

10日後咪有機會
再唔係3日嗰張隨機都有機會中

個名好熟口面

越級打會卡正常

第二個ac,
就用緊gao雙u, 仲有Priscilla uw 無溝
之後條路點行好..?

手動又好易過咩事點解差咁遠

手機驚auto ai一向on9
遲下你刷龍AUTO睇下，么心么肺

其實Gao係咩嚟
Gau
兩隻都唔係DPS嚟，我都唔知你點行好

好想快d刷到60lv 龍
唔知要幾多lv 先得

係膠，見佢打王好多評S
等埋聽日令ruw再算

依家SONICA,GAU,THEO,FREY,遲下3,5星券仲有冇咩要換黎改

定係可以直接揀D打WB既角色了

注意下啲5P字
Gau打龍係好用
但佢唔係DPS，你點都要諗下自己想練咩

做過一排酋長

Sonia
3、5星劵建議你換Jane+Annette

死線巴

卡關 需要幫手講聲

咁我聽日換蛋妹先

如果巴打刷緊60lv 黑龍既可以帶下我

暫時 epis 大奶 瑪利亞 索妮亞
之後三星 應該選咩好
二星選左薩滿

咁留住先，你第一隊已經夠人
坦：Sonia
DPS：Epis
SUP：Maria
奶：Kaulah

湯丸爸你覺得我應該溝morrah epis 定係射lin 好

暫時係去到 夠材料 但唔夠打覺醒T1 係咪都係要開始刷龍

我暫時未有刷龍嘅打算 我CC角唔夠 要等聽日3星換廢老

暫時睇落最好J係P姐同jane
但好似一隻物一隻魔
係咪組埋一齊唔太勁架?

尋夢巴係咪morrah有專
你魔隊都未齊人就唔好溝物理住

係 morrah 有ut
我都唔知我下幾隻要練咩 咁我溝morrah 先？

唔好手動，試下手動控下Maria啲CC技，唔得就控多幾次
控到NPC出唔到技你就過到
當然如果DPS差好多就刷下龍裝吧

Jane好勁，UT好用
P姐過氣，等緊Buff

溝定等你依隊全部80就可以升第二隊

好 咁大概幾時開始要刷龍裝？定係一直到70lv 左右之前都係升lv重要？
同埋theo 想突2既話 如果我3隻 突一60lv 左右夠唔夠打

儲左6000石，物理隊應該換咩人好
暫時睇緊女僕或者控場果隻法師 換走roi
利申冇刷首抽刷dps專武 靠隻弓手carry

最緊要夠CC
曾經有位巴打3隻都係5星，然後將隻Jane T5咗
令到我哋更明白有愛>>>>>>>一切
雖然佢最後棄咗都無出句聲
但印象好深刻

物隊你換走最有價值之一嘅Roi
女僕你指邊隻，因為有兩隻都係女僕所以問真啲
控場隻法師指Maria?
我驚無專Selene Carry你唔起咋

好勁

女僕= Mediana
控場法師=maria
岩岩玩唔熟d名

咁我而家應該點砌好
最大力已經係selene

好彩無記錯
有愛真係咩都有可能

唔緊要
所以我問清楚驚出事
Mediana多數我哋叫毒奶，因為被動同專會放毒
Maria就多數叫聖母/烏鴉，因為就咁控場法師其實Pavel、Lorraine都算係
依度有個對照表你可以望望

坦可以用住Clause/3星卷換Phillop
DPS如果你對Selene有愛嘅可以繼續用
依度有篇來自5星專大佬嘅感言，可以參考下，鳴謝賤巴

Selene佢本身唔係最TOP
而且缺乏CC
係一隻純輸出手
基本上佢打PVE係冇問題
但係好多時技能上太多局限令輸出明顯低過其他DPS
尤其係當大量小怪+BOSS同場幾乎係同冇力係冇分別

但係當BOSS係長期單體嘅時候
佢升T(超越)配點揀2技無視防禦
威力會係好大
例如一啲Challenge Raid Hell mode都有用

PVE
打主線都係配坦+隻主力CC

打龍比起龍弓嚟講係差太遠

打WB有更好的DPS選擇
如果堅持要用
都係配大量物理AMP隊友(e.g. NAILA, MIRURU)

至於PVP
3技太食MP同埋出手慢，已經打折
1技由於分散10幾支箭隨機射，睇運，又打折
2技感覺PVP唔實用
自身技能限制比較大
但係PVP可以配合團隊做出唔同效果

簡單啲講
唔係唔勁
但係環境限制大
專武星數需求高
雞肋

不過都係嗰句

Mediana的話其實推圖佢真係麻麻，練住Frey先，到時第二隊先練Mediana都唔遲

好勁....
諗緊好唔好解左phillop +男主武 咁就可以夠合多把專了 俾sonia 好冇呢 定係theo +1
又係呢個老問題 不過應該都係俾左sonia先鳥

你確定你唔會玩物隊先好碎Phillop，唔係到時又要換返把畀佢
我都係嗰句，人人有專先，你1星2星其實影響唔會好大，但你人人有專用對成隊提升實好過你得把1-2星，然後成隊都無專

Lihkg2 招人

就係有d淆 怕第時又on99會後悔 可能碎莫拉uw呢
btw 訓先了～早抖

睇左巴打篇野 秒速升左隻樣衰撚上5星 長痛不如短痛

我都好記得佢

想刷光法uw但抽到pavel UWx3 + maria uw 點好

睇咗咩

問下各位巴打
Jane既裝四屬應該用咩？

係，我知係樣衰，強度係一時，樣係一世
但目前嚟講真係無奶可以取代到佢
要CC有CC，要持續補向有持續補，要加攻有加攻，要加攻速有加攻速
(目前唯一可以加攻速嘅奶，蛋妹都有，但蛋妹唔係奶，雖然蛋妹2技都會補血但定位唔同)

總結：長痛不如短痛，一早升咗佢好過你之後先要諗升唔升，諗諗下你就唔會想升，但如果你升咗佢你會快樂好多

新手一問 有無巴打講解下咩叫UW同UT?

同埋上面咁樣可以開局嗎 ？

再唔開無得刷架啦

想問下theo支線難唔難打

仲刷 痴撚線 快D開啦

係咪碎得

幫friend問 抽到男刺uw ut同epis uw咁升邊隻

碎專保平安
利申唔知邊把

獸人補

咁樣開唔開得啊

一個係roi uw + epis uw + 飛刀ut
一個係ezekiel uwut齊 + reina uw
你地會揀邊個開

ezekiel個個仲有epis ut

開始玩之後 專武抽返DPS POOL定坦 SUP POOL?

申左

id:274

意思係首抽刷完開始左玩？其實睇返你邊個角色要UW UT

刷左274 次首抽？

有無台伏公會收人？

無 刷左幾十次已經唔想諗名 求9其打個名落去

大佬可唔可以留個位
個名一樣

唔夠歷練

JANE THEO MARIA 樣衰怪
暫時有THEO UW+UT JANE UT

Lihkg2都有位阿

我仲等緊48粒鍾1粒石台服D癲佬已經T4T5

用石加速同課金

去到後面過左第7關先打到

我亞服連第一關都打唔贏 叫唔叫難打

打完substory好似淨係解鎖個skin，其他野好似無加過

第一關好似留三技斷就過到

想問隻GAME其他SERVER 課金活動密唔密? 想課28000石

而家係唔係多數人去左台服玩？
2月中開始左棄左game，呢3個月有冇咩大改版？光法而家咩情況

最後果關我同r2都未打贏，算唔算難

屌幫女朋友刷刺客首抽刷左廿幾次都無次正常，今朝同佢last all in 一次法師諗住尻黎，一野中光法ut uw

btw 隻game 都幾多野送，一路做任一路係咁送野

英雄4星升5星隻怪幾LV?

好似50

刷到最後一刻了，魔隊想問咁樣開得嗎
抽極都冇一套 光法

原來咁多人仲刷緊

開啦

卡左5-21

其實我想問,卡係指卡簡單定係困難?

Easy 都過唔到

遲左刷..無機拿啦

是但刷一個開波

可以考慮開過個新ac，留起啲券同石等活動再抽
我果時亞服都係冇uw開局

而家開唔知係咪要去到1-4先有得拎

仲刷緊最後一擊

想問下寶物係唔係都會有送自選？？

而家得返十抽+2500石

去到第6關開始唔夠打..係咪要全部5星60lv..定要刷龍打裝?

咩陣先？

基本上只要坦穩、DPS 夠力就可以推哂
我依家都淨係比左送果套黑龍裝比Theo 坦著紅裝全+20，啪哂經水就可以過哂6 版hard 圖，同埋farm hell

咁樣⋯除左theo同miruru專武⋯其他任務比

Miruru

咁多石，買隻Sonia 啦頂

Roi未100crit啲傷害真係好飄忽

新手岩岩伸請左 叫Boscoq

台服轉頭有冇人想打60龍

join

Sonia好用啲定Jane,諗緊買邊隻
而家隊伍有Epis Theo kaulah

洗唔洗搵多個

物魔增傷加控Sonia
魔堵傷食ut jane

應該有巴打都ok？ 咁多人玩

我想問下UW升星有冇食用方法

1-3星都食0星? 之後要點食

另外ROI UT值唔值得升星, 定換其他角色UT

應該冇，個個岩岩先玩完刷首抽 比名我，睇下夠唔夠打

咁我都係還sonia,上網睇sonua pvp都幾勁

岩岩申左叫
鬍樣的醫君

唔該哂巴打

终於溝完JANE JANE BB我黎啦

Jane 用券換都得，買就Sonia 啦

十足十k on

呢個係機率上最抵
不過如果唔想博，1上2食1都可以考慮
食0，博到就少一把，博唔到就可能要用多好多把

有冇位?

有冇必要買曬兩隻

有，但兩位比名

非洲人學人博50%？
我老虎閪都唔博

前期唔駛，一隻夠爆機

明白了，唔該曬

申左台服2會
天下一品

接埋

今日射波湊仔 實質全力KR

又要買?
等我聽日買左Crow先

唔該湯神啦 我都是轉貼

直衝70 龍啦

SOR 岩岩做緊任miss左

我想問, 世界BOSS邊度打

你打算砌物定魔？有miruru crow想衝物隊？咁唔好買Sonia ，照用住clause, 溝廢老

有角色60 級後右下角有world boss icon

巴打id係咩？ 好多人申好友

請問有魅魔uw同男刺uw+ut咁升邊隻好

3日隨機專武卷 中自爆弓

我扮緊工，可能拎野會慢D

唔差喎我覺得，我特登買左隻黎衝PVP
我中左Naila 專，考慮緊好冇碎撚左佢

ROI UT值唔值得升星? 定係張自選UT卷留番換其他

答你唔到，等大神

先齊必須角色UT 先升星啦
蛋妹有UT係兩個世界黎

UT低星升星效率唔高
除非你有能力衝到3星4星
如果唔係我會留比D未有UT又需要UT既英

推，靜係知多左UT，又要抽

就係暫時都唔多玩pvp
主練緊pve 隊 邊有資源練佢

未有蛋妹 有獸奶, 獸奶係咪UT都好重要

點先係首抽 抽英 定武器
岩岩玩

多謝兩位巴打carry roi 成160萬dps

靜靜雞話你知，家下PVP 場廢到無論，我隻自爆得64 級都推到鑽3 第6，master 同challenge 得十幾人

咁要邊隻奶

有無課金攻略？
都真係幾多禮包揀 邊d抵課？

完左 1-3 之後單抽完 右上箱拎事前登

送2500石+ 1張10抽卷 呢20抽就係首抽

比我會留比蛋妹

自爆弓係亞克?

你隻自爆 有無專

係
PVP 依家超好打，第時想上就難

我是但刷到求其一隻一套就開始左..就係亞克, 但係冇呢隻英雄

宜家用緊:
射lin
Clause
Frey
男豬

Clause使唔使轉矮人
Frey 使唔使轉Kaulah
同男豬轉邊隻好

有，0 星

重課、微課or no 課先

打打下主線 會彈畫面引你課金買5星英雄卷
果張卷有亞克選

所以冇英雄抽

點解台服會有咁多公會? 真係咁多巴打玩?

我一陣都練先

多謝馬巴分享心得

成班課金jj

應該好多cdrom

無課

見英或日都唔玩, 要玩中文版

大佬未起身

過兩個月 應該合併得返一個公會

玩日服好似好自閉咁，睇唔明其他人噏乜

斷估唔洗2個月
香港人咁3分鐘熱度, 挨2星期應該無左半

玩台都淨係睇到成班賣石帳洗頻

英雄無得抽

只能用石買/酒吧溝人/2.3.5星英雄卷拎

點解無人提亞服

睇有無新game 出 ,如果多就流失得快啲

唔想同亞服老屁屁玩

你啱

最好轉廢老，冇都可以用clause
獸奶亦唔係必須品，反而男豬換miruru 先係必須

男刺 ROI 齊UW+UT=爆機吧, 唔玩等幾時

45378831 入左2會
個名刷野亂改

當年見到個post已經想玩 但係唔知點解唔係好鐘意中途加入d game
見到有台服就加入鳥

呢樣真係港澳台服特色，乜驚都係咁，冇辦法台仔最鍾意買帳

巴打睇黎同我一樣鍾意玩開荒

買完撚兩日就棄

諗起天2 先恐怖，成堆第一日課10 萬港紙

中途玩有跟唔上既感覺 所以多數都係一係開ser就玩 一係就唔鬼玩

唔係點會8591咁旺場

不過希望今次可以抑壓到自己追唔上果種失落 玩耐d

平均62 應該刷咩關拎經? 打地獄又耐又唔抵咁

roi做主力 2星卷選咩好?

鈴原巴仲打唔打？

要講追 一定追唔上班重課
所以慢慢玩 唔好迫死自己，迫住玩 好快棄

miruru

或者獸人補

斷左sor

想問係咪首抽 冇專武就 可以重刷？

咁你開？

魔隊打第5章魔免卡關卡到on99咁

我果時係用地精 俾個FD呃左 話超勁

用控技戰勝

再拉多次

追追下post見到死線巴

記錯技書關當我冇講過

第5章係要殺左後面隻上魔免盾怪先

爆左人 咁算啦，你地玩啦

爆左人？！

想玩就玩 玩返都係多數掛

無爆喎

前線要夠硬就磨到

我見到房間已滿

龍關成日係咁

一係你開邀我地？

好耐之前係勁過 (PVP)
依家整體都唔差, 係樣衰

原來後面隻野係上魔免
等我試下先, 多謝

如果你有獸奶 就可以前面頂住 獸奶係咁電 掛係到好快電死

巴打come 接受

我已經碎左最少20把地精UW 完全冇諗過會用到佢

申請左lihkg2 但我玩野用左個fd個真名
可唔可以加我 但唔想打佢個名出黎

笑左

肯定係個條on9仔

我都係咁諗

接左 個字點讀

求解答

1

靠隻epis去後面抽水抽到佢死為止

有epis 就easy 啦

讀昆

巴打斷鳥？

fkfkt 求加好友解任務

魔隊刷6HELL邊關CP最高?

提提大家食午餐

麻煩睇下第一頁

章節 經驗值/所需體力 每點體力獲得經驗值
1-8 HELL 地獄模式 18090 / 24 754
6-5 HARD 困難模式 18018 / 18 1001
6-8 HELL 地獄模式 18090 / 24 754
7-2 NORMAL 普通模式 17589 / 14 1256
7-2 HARD 困難模式 21986 / 14 1570

求教 點先開得

新手一問係咪抽到邊個既專武 就自選番邊隻角色？

好似上面咁自選番帕菲？

同埋想問係咪所有比石自選既角都係3*開始？
要自己升上5*？

唔該

就食飯，我都唔打住

無廢老無AMP唔怪得打得咁辛苦

我就係唔明點解打65高CP過68 點解推薦打68? 係因為怪LV定人經問題?

理論上係，但帕菲=冰法隻英推圖麻麻，但PVP勁嘅，有愛可以去，但唔稱得上係DPS
英就其實隻驚無話原2勁定原3勁，都係睇組合，所有英都可以升到最頂同T5
你買嗰時6000石就一定係原3
原2就4000石，好似係

打一場7-2Hard既時間差唔多打到2場1-8Hell
淨睇體力比好似怪怪地咁

但係18HELL CP又唔夠打65多又慢

有沒人可以加下好友 第二章個任務要加好友送野 求加fkfkt

你亂咁加人同接受都得

你上哂哥布林面具其實一場幾快下

加左2個鍾都沒人

去世界頻求其搵D叫+好友既
一陣就加到一堆

hell會跌經水

淨睇體力比係怪嘅話睇埋錢+出嘅裝+經水你就唔會覺得怪

1-8 HELL 打得快、用24體力、每場$11520 - $17280

7-2 HARD 打得慢、用14體力、每場$7300 - $10950

@ED

公廁專RE得
其實依家得十定廿連

應該一張10連卷+2500石

得咁少野就咪鬼刷啦

早知自選T6龍裝揀兩紅兩黑啦
而家ROI唔夠Crit打落去好便秘

轉perk

T2揀左Crit果個都仲差十幾%
佢自選果4件夠膽死4件個Crit都係最底

轉唔洗cd囉

廢j冇尿壼仲點緊s4回300魔

我掉返轉 theo 揀左4紅 屌

送個d抽野係咪儲起佢好？

我就4黑穩穩陣陣算

ROI如果齊裝的話正常會有8X%CRIT 再加上會有蛋妹/獸人加CRIT 基本一定夠用 (除非打WB2)

其實用0星尿壼定boe好

尿壼D星差別唔大 一定係尿壼>BOE 因為有尿壼同冇尿壼可以差成一倍輸出

咁我都係換個尿壼比佢算

巴打們咁樣洗唔洗重刷

開啦 依家都冇咁多抽比你抽

你玩Epis就開
依家得廿抽你都可以1 UW 1 UT 2神器，真心歐

歐洲的野孩子

沒可能20抽 應該係佢之前刷定掛

呢隻GAME咩野都有可能 你太睇少呢隻GAME

營運係狗巴打在嗎？

點先有自選T6裝？見唔到GE

我琴日抽定

123應該用邊個開局女木

呢隻GAME充滿住無限既希望同失望(但通常都係失望 )

3

台服新手想入公會
ID: Giggs04

想問下2 星劵抽咩好

尿壼有得換?

之前活動換既選擇卷

聽日活動換既選擇卷

換咩英好？ 換女弓定盾好？ 定等3星換棺妹？

今日登入送RUW券

屌開出黎係龍弓

地精

想問下3星自選點先拎到

上次用左成20000石好肉痛 今次要儲5萬石等下次ruby consume

屌佢老母上次20000石送ruw今次送自選ut 真係on撚9

巴打你玩物隊定魔隊?
Selene表現平平
Demia PVP坦嚟，推圖我唔知佢會咩表現

登入5日(好似係)

5星就登入15日(好似係)

NYX好

湯巴我玩開物隊

想問升裝有無大方向, 例如以咩屬性為主? 係咪儲黃色裝黎升星星???

T7前都唔使搞咁多嘢

想問下自選T6龍裝點先有？

跟著任務做 做做下就有

跟住做，就會有

原來係任務
好多都未清

太多野做唔切

我仲係好前

魔法隊點樣可以打魔免關 今日技能書個地城已經企左係度

巴打意思係主要用t7既裝黎上星星??? 另外係咪d裝要keep住強化好d??? 我依家d人好似好廢咁

技書用控制技打
第五關打最尾上buff怪

我諗係強化到夠過圖就夠

其他升星洗屬之類唔好搞住

呢家隊野。去到圖6 男主成日死
pvp 唔多諗架啦 咁燒錢
2 星 3 星簡咩好?

咩叫用控制技打,有無例子

玩到6圖都未用2星券

3星打圖6好難唔死

咁都去到圖6，我想認你做師傅

升星星T7先搞
巴打所謂嘅黃色裝係咪指龍套裝?
前期啲裝當然最好強化到+15-+20
但升星星就唔使，因為你好快就換，升星曬錢

5星應該係10日? 15日係專武自選
3星係4日

今晚有jane啦

自己去睇下技能說明 唔好下下問啦巴打

靠愛比絲打同頂架炸 圖6 佢頂到 但男主死吸唔到經無用嘛
2星換咩好姐

好喇認真先
1 換撚左男主做clause
2 等今晚3 星券換Jane
3 買起Sonia

3星

尼克斯ok?

3星Jane
2星獸奶

但麻煩換完Jane畀返個合理嘅星數同裝備佢再推圖6
唔係你又會話Jane成日死

尼克斯=NYX?

唔撚ok呀

Nerf 到ok 廢

Jane死左會復活

我第一次問哩樣野咋喎,咁都叫下下?

最主要係我唔明咩叫控制技打到 cc技嘅傷害就唔受魔免影響?

而且咁多隻咁多技我都唔知應該睇邊隻

我見家有d t3同t4既裝賣, 係黃色既, 即係我唔駛要特登買??? 我見好似1個鐘果個商店有時會有呢d將賣

復活又死多次

低星廢裝一樣復活完再死

洋介巴誠意推薦 你居然話唔OK

巴打點解唔試下入場試下呢？

商嘅裝千萬唔好買，浪費錢
要買咩望依度

我係基佬都話nyx唔撚掂呀

如果2星簡左epis, 又買左sonia, 然後得送果D野
我諗住3/5星換兔奶同蛋妹 有冇其他建議

台服個商出左件T7三星綠龍裝

綠龍

如果我升左5星UW NYX 今次CR一定頭3 宜家好後悔點解冇升NYX

充下大場面
話說亞服升完蛋妹上T5之後成個遊戲體驗好似唔同晒咁

屌，手快reset左Conquest，仲要兩次

如果想獲得更好既遊戲體驗 升埋5星專

唔爭在升埋5星UT

同我日服一樣
經驗話你知打PVP 會好燥
PVE 冇問題。遲下見人隻Theo 咁撚顛會想買返隻黎升 我就是例子

前期冇所謂，當谷高啲級

PVP EPIS好勁

PVE夠就OK
PVP遲下先算

打到第5章已經唔夠揪點算

End game 裝就係
中期閃去人地後面一棍扑唔死就等死

升LV 是但升下D裝

咩陣先？又3 星檔人60 級？

我PVP見到EPIS就驚

有無龍裝個樣等我玩果時留意下?

刷到7－6普通任停左係到 sonia 係咁死

充值28000鑽
5.24-5.30
消費50000鑽
點評：無縫銜接的氪金活動，28000就是所有鑽買一遍，收入56000+鑽，外帶一些非洲券和L幣，再消費50000
全套下來收入：
自選uwX2
自選utX1
自選遺物X1
自選uw(含NPC)X1
隨機uw X1
隨機ut X1
隨機遺物 X1
自選衣服X1
50000鑽買衣服買角色，還給非洲券，能換個自選uw

三單掃落去又好似幾抵屌喎
窮撚無錢，不了

sonia 幾星lv，咩裝

想問下60抽係咩黎？
我岩岩玩得20抽 同埋係咪冇得抽人只可以抽裝備？一開始係要點玩？

首抽60次活動今朝10點完左 post標題有寫唔好浪費湯爸心機
呢隻game無得(唔洗)抽人
一開始揀左物理／魔攻隊先
然後揀一隻鐘意既dps 英既強度你可以上返去第一頁睇好似係
然後就可以開始刷 無60抽好難刷到一套ut uw
可以uw 就開, 好似係

有哂攻略網教你 都唔去睇下

t1 黑龍裝 2 t5 2t6 平均+10

Game入面有得睇

之前開服延誤嘅補償，得開服後48小時，
冇咗啦

全部+20先

人唔使抽，有得直接買

但我好似無角有cc技...血法3技算唔算?
其實我琴晚入左次普通,結果全隊剩係得clause 有傷害

晏啲買完theo 再試下啦,我唔問了

個攻略網冇乜點教一開始要點做

技書升滿未?

但隻Game入面有教你跟住佢玩喎

開始刷係只刷咩？
我岩岩有張卷10抽左裝備.之後仲有2700石可以抽 係咪抽埋？
Ut uw係點睇 我見到都係T1-T10

而家仲係用緊送果d 英
2星換咩好
暫時打咗ch1 easy normal
打緊ch2

第3日咁快升得滿

多數跟住佢玩都好伏
姐係呢隻game唔洗重刷？

要睇你想玩物/魔隊

想玩魔隊

唔好意思巴打 記錯左今日個盾
今日係得物傷打到 好似星期六定日先係cc
Sorry

申左幾個有位既公會 求批
id:雪雨

手機game咪都係跟遊戲指示玩啫，
最多咪煩揀咩角色練

新手乜都唔知就撚Kaula (healer), epis (dps),
Maria (控場), jane（坦）

以上係追post所知

之前有六十抽可以刷下嘅，依家無記錯得廿抽，你刷多幾次都無可以直接開
我亞服十抽又無、石又係可以玩到依家
係睇你肯唔肯花時間農同了解下隻Game

是咪刷龍升裝最快

無事 反正哩度啲game po上帝就4咁串

我玩既時候都冇得刷

技書淨係加傷 同死唔死唔大影響喎好似

另外，有愛係大晒嘅，對某角色一見鍾情，唔洗諗，用啦

我怕首抽唔靚之後會好難玩
咁其實呢廿抽係要抽裝備？要中到邊啲先叫好..我岩岩教係中左一個T10 唔知咩黎

升下LV先

二十抽 抽到一把專武都可以開啦
不過其實只抽送果10抽留2500石比較好

5.24到5.30 活動邊到睇到

唔係喎 原來中文冇 睇返英文

買左光法 專武抽左冰法x3 諗住3同5星卷拎冰法同珍

2星卷係咪唔洗拎epis? 拎獸人補？

2萬石就有自選ut 其實都好似算係咁

T10就係等於專武？

依家先得3000幾石 好想快d買Sonia

咁就坦任揀一隻、SUP/DPS任揀二隻、奶任揀一隻

坦：Sonia(買/溝)、Jane(用3星卷換)
SUP：Viska(PVP可以當坦用、推圖唔差、WB當增傷用)、Annette(溝/用5星卷換)、Maria(溝)、Mirianne(PVP勁、推圖都唔差但要用石買/溝)、Theo(課英/課英+專、高星專做到埋DPS)、Ophelia(算唔錯但要用石買/溝)
DPS：Lewisia(原有、推圖麻麻、但後期WB為同星專最高DPS)、Epis(泛用，但公廁)
奶：Kaulah(用2星卷換)、Rephy、Frey(原本有)

先練起第一隊，四隻英上80先再諗其他，隻驚最忌三心兩意

唔係 有公廁專 姐係隻隻角色都用到既廢武
專武你禁入去會見到寫住咩咩角色專用

窮撚課1000鑽就算

唔一定，你其實抽到可以係背包開嚟睇
職業限制嗰度如果有人頭即係=專武/專寶
以柱叔為例
專武

專寶

你都會見到有佢個死人頭係度
真係唔明唔識先再CAP圖問

抵到爛

想問下巴打們 烏鴉值唔值得開局

你再拎EPIS你無咁多位入人
獸人補就OK

呢個係專武？
咁我抽到呢把係咪姐係個目標要換果個人返黎

相信亞服老屎忽好多都無刷
仲要經歷一日打得5次材料關既惡夢期

thx bro 好彩問一問
仲諗住夠石去換新果隻女騎士

除咗打WB之外佢都算萬用嘅，但唔係DPS

係專武，有愛可以玩

依家農料都唔錯呀

克洛值唔值得玩 好想玩男炮但一直抽唔到

其實你可以去睇下有咩角色想玩先
然後試下睇下抽唔抽到佢既專武
最好DPS角

問你係咪刷龍升裝最好 你唔覆我
嬲呀

橙

兩張圖好似掉轉咗

刷咩龍先

有咩
Sorry老人家老花體諒下
你依家啲人平均幾lv
可以刷定人人有套T6+20先，唔係你到時T7好難打

唔該G巴

咁果個人頭伊茲凱爾係職業黎？定角色黎？
我點解睇黎睇去都係見到戰士刺客果類
Sorry咁多問題

天使坦?嗰隻樣靚，但

講笑
有冇話點升裝最快 定係都係刷龍出裝 唔岩就食左佢

btw re樓上 咪咩裝就咩龍

呢隻3/5星卡冇得揀，仲好似未有得溝喎

應該係COPY你之前打果段?
係咪miss左隻光法

亞服有無人想BD 80?

角色嚟，遊戲入面揀英雄嗰邊就會有晒，圖鑒都有
網嘅唔怕殘體嘅可以睇睇

角色嚟，職業係刺客

推埋7章料嚟

打龍會跌強化素材 你食番唔岩用既龍裝都升到件裝

7章?

係咪姐係係呢到睇之後再抽佢既專武 抽中左就儲石買佢返黎

我隻垃圾男主用送果套T5捱到去7-9 ESAY就收皮

全部我親手打的，Copy都係Copy我自己
光法如果我推你玩，後期我驚你屌鳩我咋

點搞阿 左撚住晒 入唔到6章
個介面

做野完 等湯神繼續接力答問題

打緊料呀

我可能講得唔好
我指呢段你應該係COPY返你之前打既野
因為之前我見你打話光法係膽
即係光法唔用好過用 ?

其實咁多隻英你自己有無鍾意邊隻先
你就咁抽乜練乜唔係唔得，但咁好玩咩

個地圖可以放大

台伏仲有冇公會收人

我話光法係膽係因為有巴打指佢對光法有愛，咁係佢前提係光法膽之下先咁建議佢2、3、5揀咩
如果唔係我絕對唔會建議任何人玩光法

挑戰極限

湯丸巴我而家揸住Jane ut
樣衰怪 血法 theo clause
3星卷要換jane定maria先？
因為唔係好想哂資源升隻clause
如果揀左 咁5星揀邊隻

我都冇咩所謂 但緊係揀隻靚仔靚女啲既
問埋呢個問題 咩叫DPS角..？

巧！

召喚台服巴打刷黑龍 冰龍60 ～

冰龍無用架

冇人理既話我就掛陣7-2 easy 先

我想我隻sonia 唔死呀！！！！

係咪有BD

輸出，大大力嗰啲就係
細細力，有控場，有全體增傷嗰啲就奶/輔助
坦就企係前面頂畀輸出輸出

係咪想笑死我

我等緊湯巴打完料關就開

2星揀左epis，諗住3星揀maria，因為有maria專武，5星先揀jane，咁樣可以? 定係調轉好D?

邀咗你

入定game先

我都想知

明白
對唔住原來係我睇少左野
因為我本身睇完諗住光法, 蛋妹, 兔奶, 同sonia
宜家我再諗下光法個位換咩先
其實血法齊專推圖係咪都伏伏地

一路推任 推到咁上下第6章咁上下就有架啦

可以，但5星你要預返15日先拎到

完來湯巴隻開, 咁我唔打住

有愛>>>>> all 好似係
表示用緊血法推(雖然打既係theo )

Sorry G巴

唔該巴打
好反智個設計

nvm

有rephy 專寶但係想玩無ut/uw 嘅frey 會唔會太on9 btw 專寶好鬼難攞

申左入2會
ID: imgod

thx 暫時用緊clause頂住先，唔係玩得好多，應該頂到既

兔奶專寶打PVP好嘢嚟
Frey就萬用，起碼你以後打龍點都要有個人落

同埋我d免費卷抽返Theo pool?

練Clause其實無壞，我自己魔隊都係用佢推完7hell
係出咗專寶先會咁建議魔隊玩Jane，因為真係有用同好用

好想要任務送果400枝12萬經水 但卡關過唔到

樣衰怪 以我爬文經驗 湯爸建議係jane
5星可以揀蛋妹 代血法 好似係
根據0to 1 ＞1 to 2 抽返未有專既pool好似好d

求其他巴打幫手

推圖用住frey先 起碼係女女

樣衰怪係獸奶
換Jane
5星到時你攞到手佢唔會叫你即刻換
你可以放住隻度先
因為你首隊四人魔隊已經夠人
先將佢哋80晒先再諗第二隊
你酒館可以溝住蛋妹嗰啲先，因為你練完第一隊就差唔多可以開始第二隊

吹雞打嘛，但故事好似無得吹雞

係獸奶
即係我4人隊用住樣衰怪+血法+THEO+JANE先 唔洗諗其他?
但係我得THEO UTUW JANE UT
咁要抽咩POOL?

其實我鍾意地下監獄條女
唔知會唔會出

禁室培慾

會

Quote錯左

就算推過咗都無咩用下一關係越超3 又即卡
無理由3粒都用250即完成

係天使坦 見佢好靚咁
其實係想玩全女隊 係咪奶媽用返frey都可以

係，先將佢哋80晒先再諗第二隊
如果巴打係0課或微課，唔使咁急抽嘢
其實巴打句得THEO UTUW JANE UT已經足夠有餘，今日先開服第3日...
免費抽嘅話你每日可以抽下坦池/法池/奶池

可以，萬用奶嚟，係好後期WB先唔會落
前中期都好夠用

3日已經可以T3，我之前到底玩咗啲乜

新手其實可以用Clause 做坦推圖, 唔好睇佢攻擊輸出好少, 但係佢3招技都好實用:
1技: 5 s stun
2技: 減敵人攻速
3技: 全隊加物防
再加上佢唔太食UW同UT, 簡直係新手推圖神坦。

想問埋後期物隊WB係咪要帶毒奶

搵到錢嘅嘢唔使同V社擔心啦
希望佢哋會出聖誕節嗰NPC囡囡

有冇台伏公會仲收人

仲係刷龍神坦

THANKS 慢慢溝緊佢 20幾日應該差唔多玩到咁上下

跟左手邊任務做就會送

想問下咁未有sonia/jane之前其實使唔使上clause做5星先？

望下第一頁，仲有位嘅申到嘅即係收
搵唔到嘅就即係無位

【台服連登公會】

我覺得係中期會落毒奶, 後期唔會落

咁快遇到佢
我想溝隻貓弓我等咗成個禮拜都唔出畀我

物隊WB唔落毒奶咁落咩

我會建議有資源先上DPS, 之後先Tank同 Support, 最後係Healer。

好 咁我抽下法POOL試下養隻血法先
我本身以為血法一定要換做SUP先

WB2一定要用毒奶

九個公會
一個月後會唔會得返三個

升crow既話3星選咩角好？

魔隊有epis 酒館同緊希歐做fd子
如果有6000鑽 係咪買Maria好?

其實係咪真係咁多人

我而家獸補(我無may姐)+蛋妹兩隻, 試過用毒奶+蛋妹毒奶cd太長好易炒車

券可以換喎

好既 唔該巴打

卷係3星定5星?

毒奶D BUFF好勁 同埋佢都係主要輸出既一員

THEO UTUW搞做啦，你推圖當血法係增傷用都OK，佢一技25、二技30%，Jane 2技又25%
加上依家新手福利咁好，其實唔難的

你根本就冇坦

除褲巴幾時拍下片超越泡菜第一

湯巴:

我宜家先310B 同佢仲有好大距離

拎隻41 lv 3星男豬去坦圖6然後話成日死，已經唔使答

你隻男主得41LV 圖6嘅怪全部6X LV 當然成日死啦

特殊強化水晶係咪唯一用途就係強化？
我見一粒都+好多經

聽日溝完mitra, 等下個禮拜再睇下點執

係，但你都可以賣錢嘅

瞓咗冇睇
台伏仲有幾多人玩緊

其實日伏而家仲有幾多個公會?

我都想知，同埋公會長有無轉到人

我信尋夢巴會玩到執嗰日

N會好似已經轉到唔知第幾手

唔知以為公司董事犯法，個個急住跳船

因為有你！！！

咩都唔刷就開算
首抽地獄不了

咁如果課金每月有咩禮包係必課?
我見23蚊500個精元好似幾抵
另外包包用%開定用石開好D?
唔該哂你

被大佬們拋棄嘅N會
睇嚟永遠都開唔到hard gr嚟打

首抽地獄已不存在

因為已經冇得刷

依家想刷都冇得你刷

尋夢巴同鈴原巴都好有心機 對佢地兩個印象好深刻

鈴原巴好似有玩日服？

T7公會裝molamola

好在個ac係琴晚開
都叫多幾抽

依家都有10抽可以刷
不過講真長遠冇乜分別

亞服有冇人掛陣龍
黑龍, 訓/打都得
訓就77lv

仲有冇亞服巴打，定去曬台服

我無刷過首抽arch uw仲要碎埋

亞服既唔會走

N會

亞服都係長期玩家

有 等我一陣得唔得

湯巴卡住左??

孤兒仔

但依家d錢多到好似用唔完咁

ok, 留畀你

我都係HEA玩

你唔係堅係賣下話

同埋Frey都係好好用的, 唔好浪費佢。

巴打們點睇 卡珊卓 ─ Cassandra (扇子)?

到你要升裝同升人上T5就唔係咁講法

遲啲要洗option就多多都唔夠用

ha玩先長命

PVP英

pvp專用

PVP專用奶

Sorry依家先見到，我重開

PVP 專用
其他地方冇佢既事

開左加倍仲有個錢塔要清

好,我都REBOOT先咁

玩開亞服點會走去玩台服

慢慢, 我自己打緊

換左尿壼dps真係高左好多

尿壼=Roi 神器

Ophelia用好似都OK

掂

mitra 打wb2用咩好

BOE掛

依家45錢塔30秒就完場

有冇人知tanya 有冇得溝返黎？ 定係直接用6000石買好？

魚叉，好似係

有

有，得新嗰三隻無，其他目前全部可以溝返嚟

我而家morrah打wb1都係用魚叉 可以輪流用

其實我吹
要問下大佬用咩

亞服仲有冇齊buff公會有位？

真新手 課左新手包隻希歐
請問之後3星5星卷揀咩比較好?

咁Theo係唔係都係魚叉?
我而家用緊牛角

g會

亞服兩個公會都齊Buff，你填表睇下想入邊個再申請睇下

之後會唔會課？
有咩ut uw？

玩魔隊係咪唔洗升roi?

用緊Frey/epis/送個隻5星法師/盾男

歡迎
我都係新手大家一齊努力

膽：Theo
另外三隻就坦揀一，SUP/DPS揀一、奶揀一

坦：Sonia(買/溝)、Jane(用3星卷換)
SUP：Viska(PVP可以當坦用、推圖唔差、WB當增傷用)、Annette(溝/用5星卷換)、Maria(溝)、Mirianne(PVP勁、推圖都唔差但要用石買/溝)、Ophelia(算唔錯但要用石買/溝)
DPS：Lewisia(原有、推圖麻麻、但後期WB為同星專最高DPS)、Epis(泛用，但公廁)
奶：Kaulah(用2星卷換)、Rephy、Frey(原本有)

召喚除褲巴

玩魔隊就唔使練物理英住
你依家個陣最多換坦/奶/sup

如果而家係tanya (uw+ut) clause miruru fyre 應唔應該課新手pack? 如果課應該揀邊隻？

G會缺戰力

MITRA用BOE

係咪選哂 黑龍實無死？

想問下Viska 當坦用, 4屬係咩?
Max HP%, P Def%, M Def%, P. Block/Dodge ? 要唔要att speed ?

唔該湯丸巴
咁如果想搭隻cc 係咪都係miruru? 咁岩又媾緊 有排先媾到 建唔建議直接買或者買第隻cc?
定用6000買克洛換selene

係，最萬用

推圖我唔太清楚，因為我係見啲大佬PVP先拎佢做坦用

我咩都無抽呀
今日張卷開左件亞克專武

一直好想買多個BOE但係又想等佢新一批, 點知等咁耐都未出WB3

底巴我搞掂啦

睇死佢6月都唔會出

物理CC選擇唔多，唔要Miruru就得返Lakrak/Naila
但其實有隻雖然係魔攻但都可以練嘅就係Annette
你唔課嘅就乜都用溝，6000石除咗買新英之外就儲起佢，同埋24號有用石活動，真係要買都得多日先
Crow換Selene其實又無咁嘅必要，因為暫時睇兩隻都未算得上係TOP DPS
Selene推圖上無問題嘅，但你無專真係驚差啲

應該都係公廁4屬當半坦

公廁4屬應該坦唔住

好 我再睇睇先
咩專武都冇真係差d

你忍到嘅到15號有張自選專嘅，同埋你3日嗰張隨機中咩?

用緊光法做膽 二星換咗獸人 想問下之後要換咩

新手想問下Rodina齊2件專有無練既價值?
睇評價好似廢廢地
練其他物理打手會唔會好少少?

講明先光法後期麻麻

膽：光法、獸奶
另外三隻就坦揀一，SUP/DPS揀一

坦：Sonia(買/溝)、Jane(用3星卷換)
SUP：Viska(PVP可以當坦用、推圖唔差、WB當增傷用)、Annette(溝/用5星卷換)、Maria(溝)、Mirianne(PVP勁、推圖都唔差但要用石買/溝)、Theo(課英/課英+專、高星專做到埋DPS)、Ophelia(算唔錯但要用石買/溝)
DPS：Lewisia(原有、推圖麻麻、但後期WB為同星專最高DPS)、Epis(泛用，但公廁)

底巴係唔係到

PVP可以嘅，但好冷門
PVE我自己新手時期就係用佢，唔掂
練所有物理打手都會好過佢

其實一開始背名無位有咩係賣得

只要唔係寫住T10，都可以賣，咩白綠藍紫紅裝只要你用唔著就賣/碎

如果換左Annette
係唔係可以唔落補師?
佢一隊出得4個人真係好難揀

我覺得Rodina唔太岩新手用, 因為太多人可以頂左佢個位。
你前排一定要頂得住, 唔俾人埋Rodina 身, Rodina 先可以有最大輸出。

利申: 當年苦主 。(有齊UT/UW)

聽聞可以，但唔好太依賴AUTO，可能要手動出2技咁
同埋你第一隊唔落補，你到最後都係會練，咁何必咁辛苦自己第一隊

當年就有齊UT/UW

P.S. 新手個時得Rodina UW 起家玩, 慢人地好多。

annethe有ut咪可以auto

要換邊隻先？ 酒館撩緊希歐

再加隻5星錶

咁樣睇落如果以光法為主既話，DPS都係幾少選擇?
光法自己本身係以DPS定位?

台仲有無公會有位

放心，我都係苦主之一

第一頁嗰啲全部無晒位鳥?

唔好玩我 , 我指當時有UW, 而家有UT, 都覺得Rodina唔好用

(我當時仲要用6000 石買佢返黎)

光法本身係DPS

底巴召喚

Sor, 去左煮麵

想當年2星劵地精，Rodina就溝完返嚟以為正嘢，點知推圖出撚晒事
之後坦好似用Jane、奶就用Frey，成隊嘢九唔搭八

我見你地頭先講50000石個活動幾抵玩，有少少想課，如果我課D石應該點用好?
我見湯丸巴你話光法後期廢，我自己都係光法做膽，諗緊係咪推圖到咁上下要換過隻

課長

新手巴絲們有興趣可以睇返第1個Post，雖然有啲嘢過時咗
但有啲都仲幾啱用

當年地精中伏苦主+1

如果乜都冇抽

咁係咪原班人馬升返上去

咁我都係放置個2件專算

換走火法同男主

用送既clause 2 星揀epis 3 星揀Maria / Annette
公廁隊完成

Theo配烏鴉定血法好d?

Crow要配咩坦

我係2星劵Demia, 3星卷Arch, 5星卷 Luna...

除左Luna 係有用, 其他都.....

PVP 隊
Luna 有用係指依家定果陣先

絕對可以
Tank: Clause
DPS: Roi
Healer: Frey

呢3隻ok 的

28000石送野個活動唔係去到今日咩?

山王

即係邊隻？
新玩唔識呢啲別稱

廢老 唯一一個阿伯就係佢

申請左入我的英雄學院
麻煩巴打
id:Clokkkkk

phillop

多謝課長先
我建議先擴背包，因為農裝時期個背包唔夠大嘅話你刷一陣好快爆包
大約擴到200-400，反正活動期間你覺得唔夠嘅就擴，擴背包照計落5萬計度
然後就睇佢啲SKIN會唔會特價，因為24-31號佢中間可能會將啲SKIN特價，由3000賣2100咁
加上依隻驚啲SKIN有BUFF，EXP/Gold咁，你一塊可能覺得唔多，得3%，但你買足幾十塊啲Buff疊起上嚟好可觀
同埋唔使用Skin先有Buff，你買咗，個Buff就跟你一世

我話光法後期廢係因為見住大佬們升佢把專上到4-5星左右，然後打WB啲傷仲衰過1-2星吸血鬼
當然，除咗WB之外光法真係唔錯，但玩到後期，你除咗PVP就係WB，個人認為衝WB易過PVP
WB你打唔啱條數任你RE，RE到你覺得OK為止
PVP你打唔贏就係打唔贏，組合出事你又要練過隻嚟打
我自己本身唔鍾意打PVP所以先以WB作為後期準則
如果巴打本身偏愛PVP嘅光法其實唔錯，有保自己、有CC、有AOE
而且推圖都好用，所以自己有愛要緊，唔使理人講咩

唔知有冇台服巴打想打60BD

Thanks
咁我三星自選揀佢

[Event Details]
- Period: Sun, 20th May after maintenance – Wed, 23rd May 23:59:59
- Details: You get more gifts based on the rubies you’ve recharged?!

同埋主畫面左邊其實有寫明啲活動去到幾時

我沒打PVP , 主要打PVE, Raid

Luna 其實推圖好用, 而且平均得黎唔差, 只係係沒其他Archer 咁有專用性(e.g. Yanne 打龍, Arch打 PVP...)

[Spoiler Alert!] Viska Substory Sneak Peek

Hellllllllo Raiders!!!
This is GM Orvel!!

So, I made another secret deail with one of the Devs today.
And guess what!

I've got another info about the next Hero Substory!
I will try my best to make a deal with the Devil(?) and get more info!
Isn't she... Girly? Yes, indeed

廢老

基本物理坦一般都係用phillop / clause, 其他都係睇情況(wb/cr/pvp)用

係呀, 但唔明點解樓上講話24號先課金

佛系KR玩家
唔打PVP
唔打WB
唔打素材
只收集囡囡skin
緣分到了 自然變大佬

V社啲囡囡skin 真係好正

兩個substory我都係無...

如果我而家個陣有獸人奶，血法，theo, 黎緊3,5星會換annette同jane,咁旅館應該溝邊個好？

crow其實好似無乜春用
唔食攻速只靠被動回魔玩唔到好多配合
好似係
純9up
亞服crow起手依家好撚後悔

roi專武符石裝咩好? 3格都裝10%攻定洗唔洗裝生命吸收?

刷完經關一口氣推sonia上68 終於3星到 7-6 easy

睇你撞到咩
Sonia、Ophelia、Viska、Mirianne、Oddy、Ezekiel、Mediana
依堆都溝得，等你練完第一隊80接住落

atk 20% x3

是但3atk裝住先啦

打錯掛
另外之後有用石event
課完d石可以keep住等個event再用哂佢
之後再課過

no、atk atk atk/ atk atk mana

魔攻隊用山王做坦會唔會唔夾?
我抽到山王UW, 唔用好似好哂

山王物理坦buff 加物傷, 魔隊用緊係唔夾

咁今晚一定要課!

都係玩魔隊？定可以玩物攻？

課嘅最好今日課，玩晒【Ruby Stack Recharge Event!】先
用石就等24號【Ruby Consume Event】
各位課長留意返，兩個活動嚟

Ruby Stack Recharge Event!

[Event Details]
- Period: Sun, 20th May after maintenance – Wed, 23rd May 23:59:59
- Details: You get more gifts based on the rubies you’ve recharged?!

[How to attend the event]
- Recharge rubies, and you will be able to acquire various rewards based on how much rubies
you’ve recharged in total.
- Once you reach the target amount, click [Claim Reward] button to claim the rewards.
- All rewards will be sent to your mailbox.

[Event Rewards]

[Event Notes]
- Only purchased amount of rubies will be counted.
(First Purchase Bonus, Basic Bonus won’t be counted)
: Daily Ruby, Rubies from Packages are not part of the event.
: Ruby Stack Unit: 1,000 / 2,000 / 5,000 / 10,000
- Unique Weapon Ticket: You can acquire all hero Unique Weapons who were released until
17th May 2018. (Except NPC heroes)
- Below is the information about NPC hero items
: Unique Weapon Ticket, Random Unique Weapon Ticket: Not included
: Random Unique Treasure Ticket: Included
- Costume Ticket includes School Costumes (2018).
(Costumes that were released until 19th April)
- Unclaimed rewards cannot be recovered/reclaimed.

Ruby Consume Event

[Event Details]
- Period: Thu, 24th May 00:00 – Wed, 30th May 23:59:59
- Details: Claim various rewards based on how much rubies you’ve spent

[Reward Info]

- Artifact Ticket (Event): You can acquire all artifacts, except World Boss / Event Artifacts.
- Lua’s Unique Weapon Ticket: You can acquire all hero unique weapons.
(Including NPC heroes)
- You can acquire each reward only once.
- Unclaimed rewards cannot be reclaimed/recovered.

WB一隊8個人，你練好8個人嘅魔隊先練物隊會比較好
當然你可以唔理，想練咩都得

台伏好多課長

不過新手消石event如果想玩, d石用黎做咩好

KR係抵課喎

你仲新手

溝npc

屌, 原來係咁, 唔該巴打
其實我岩岩起手仲未知玩唔玩落去, 不過課左先好似會大動力d

首儲唔計雙倍果d?

哦，師父明白了

新手無知一問 消石活動但無up 是咪姐係代表抽唔過

過左今晚仲多
唉屌，過左今晚應該有一堆T5，競技場睇黎好快跌出去

如果巴打未清楚咁就唔好課啦

用石活動對上個次係11月

如果MISS咗今次等半年左右就會再出，無乜所謂的

消石唔一定要抽嘢，咁多正Skin你無性趣咩
同埋開背包又要石、洗屬又要石

俾個up你都係1%>2%, 仲要一大堆cuw
呢隻驚唔係教你有up先抽, 係儲埋等佢有活動有野送先抽

多謝課長我地先有機打 [url][/url]

放工玩多陣先決定
其實呢隻GAME上左手後困唔困身? 番工時間好難打
我而家仲係比果D 升星升T強化碎裝攪到好撚亂

Cuw 地獄

咁又係
skin 呢d野硬係覺得好虛無咁
背包開到幾多先叫合理 160好似已經好夠咁宜加

男人老狗著高踭鞋

諗住課一次咋...

屌
咩人觀察力

隻驚好複雜
刷完roi UWUT epis UW gladi UT起手之後好lost
我係咪應該用石去抽d坦/奶 既UWUT翻黎

前80
中200
後400-800
其實無話合唔合理，有人可以80走天涯
都有人可以開波800個

有排都未到後期

why
你roi uw+ut夠你end game啦

課哂D初回BONUS應該有56000石
28000石去溝公會妹，28000石去溝埋MAY姐
兩張LUA卷各換一件NPC UW
即刻可以做大佬

淨係做日任其實唔會好困身
升星還升星
升T還升T
強化還強化
碎裝還碎裝
你明咗就唔會亂

我宜家應該抽邊個pool
定係留石做其他野

諗住課10000石連首儲有2萬加1萬免費石拎哂消費3萬石既獎勵

留石，淨係你T7啲裝屬都有排你洗

多謝課長

okok

唔quote了, 多謝湯巴同其他巴打解答咁多問題
番工忙未有咩時間研究,但又好想開隻GAME同大家玩

但係唔知買咩好....拎哂黎買英??10抽??

唔緊要的 放工再努力 其實呢隻game係開頭用多d時間 only
之後每日刷日常唔洗好多時間 仲可以掛

放工慢慢研究，同埋依隻長命Game嚟，唔係重課不如0課/輕課
玩Game求輕鬆，唔好畀隻Game玩返轉頭

溝女要28000石咁多 癡線
btw 其實may 後期勁？見大陸網評佢推圖咩都低分咁

如果巴打自命非洲就唔好抽太多，驚你抽到尾專又無寶又無會想棄
擴背包起碼你農龍裝時期唔使下下清包
留石到時出到3屬洗做4屬又得
買下Skin J下又得，得咗

buff過黎

基本上你May到手已經中後期，已經唔會著重推圖
而係佢WB1可以取代獸人個位

原來是咁的

第一次打咁有成功感
抽贏勁過自己咁多既，challenge 第十
自爆個盾檔哂Maria 同Theo 啲大技

岩岩先抽
抽中maria專

恭喜
BTW

每個月一次咁既課金活動都OK既, 但聽到原來半年先一次咁仲安心D
之前玩隻濕鳩復刻pc online game, 個個星期要追咁滯...

咁留住先，Maria+Selene PVP好威
推圖其實都得嘅，Maria係WB1/2唔會落啫，但PVP、PVE好出色

點解你地話送D咩uw劵, 但我搵唔到有嘅

又有課金活動

召集台服巴打 60黑龍

岩岩打競技遇到課長 主力T5 其他都T3 痴線
但好彩有新挑戰者救左我一命唔洗輸

HERE

gogogo

睇落似台服，新開服pvp係鬥快或者鬥技術

Maria係咪唔洗專都好好用

一把0星

係，因為主要要佢CC，唔係要佢輸出

GOGOGO

巴打id係咩
已經唔記得鳥

有專插夠三粒回魔畀佢真係勁到

溝邊一隻好?係咪樣衰果個補

樣衰補2星卷有

係喎擴背包同買skin個D消費石都計
睇黎係時候課番單 唔該巴打

你唔係溝緊epis咩
咁三心兩意

iPad 玩緊
我用電話上連登

新手三寶係咪升哂奶坦同刺客

咁旅館要溝咩角好

拉左

禁左一下only,可以隨時轉

巴打等我15分鐘ok ？突然要落一落街 45分開波

湯巴彈左定係我彈左？頭先我係地圖上

底巴斷左

OK既,我同鈴巴打住先

想問下maria刷龍有無用？

打唔打到cc條？

好 你地打到幾多lv鳥？

但係隻獸人奶有得用兩星卷揀
你兩星揀咗咩

唔多打到，打龍無乜用

重on緊
重打?

maria打龍係冇撚用

咩都未揀,尋晚開局啱啱先真係開始玩
我roi uwut開局,係咪應該揀坦/奶

最高63

打

好彩未換
咁邊隻cc打龍最好？

鳩

GAU

做乜鬼打緊鑽1會遇到challenger級

好似唔FIT魔隊

法隊揀左獸人補係咪唔洗溝龍女？

但係maria pvp同pve都好勁
如果淨係打龍就gau
但係gau唔手動就成日轉小龍

用roi唔使溝epis
兩星揀咩就留返畀大佬答你

咁你都係想我講用我既樹女姐

我抽到Lewisia UT 咁揀Annette/Lewisia/Maria好? 想全力升咗四隻先

又斷左

羅蘭姐

想問下乜都冇刷既情況下23星卷應該換D咩

唔使啦
補前期練一隻就夠

宜家GAU有D過左時 我升左兩星專先後悔

可以，Maria推圖神角

請問玩物定魔隊

有theo sonia已經唔使gau

廢j打龍仲係要落膠

多謝湯丸巴咁詳細回覆
我仲有兩個問題想問，
第一，我見SKIN既BUFF係跟一世，係咪就算我唔放佢上場都有BUFF?
第二，假設我想遲下換走光法，應該換入邊一隻，因為如果我課金的話應該仲有兩個專武選擇卷?
再次多謝巴打

龍女唔啱人玩，如果你係M就溝吧

呀MAY姐一個三技大波波=GAU 3技

MAY姐

召喚

第一，就係知你會問所以我一早紅字已經答咗
講得再詳細啲，你買，就一世，無論你用好唔用好
遲下會出新英，可以睇情況

魔隊掛
個幾十抽諗住之後有咩up先抽

大佬都係MAY姐打手嚟

坦：Sonia(買/溝)、Jane(用3星卷換)
SUP：Viska(PVP可以當坦用、推圖唔差、WB當增傷用)、Annette(溝/用5星卷換)、Maria(溝)、Mirianne(PVP勁、推圖都唔差但要用石買/溝)、Theo(課英/課英+專、高星專做到埋DPS)、Ophelia(算唔錯但要用石買/溝)
DPS：Lewisia(原有、推圖麻麻、但後期WB為同星專最高DPS)、Epis(泛用，但公廁)
奶：Kaulah(用2星卷換)、Rephy、Frey(原本有)

其實係咪唔好用石新英?

其實係咪唔好用石黎買英

新手一入公會就畀人踼咗
呢7日係咪連公會幣都冇

有無物隊version

0課前期係，因為你練好第一隊都要時間
你又買隻新英返嚟，無咁多料練之餘，就算你真係練都要換走你原隊一隻，咁不如遲下有得溝先練
唔課就一定唔急得，當牧場物語玩咁OK，農農農農農農

石係咪用黎1130至1230 farm礦好過商店買skin？

巴打入咩會?
做咩好似成日亂咁踢咁

我GET錯左以為唔使用個SKIN但要用個人
唔該巴打!

RIP,咩會

你覺得缺料可以，但等你打到第七章料關先，話晒一場15粒，雙倍就30

飛機巴

我講得唔好
巴打唔好介意

學院風呀貞好正

冇十幾個申左lihkg2會 但係得番5個位
入晚留番個名唔該

HI

開頭亂玩求其入咗個公會
點知原來啲人會亂踢人
有冇連登公會聽日收留下小弟？

Giggs04

申左 id 棋王

咁照買maria 雜媾都殺

我而家都坐緊監
比麵包公會踢咗

ok了 巴打下場邀？

留名
Gikh
聽日先可以申請

OK,你等陣

maria有得用三星卷揀喎

其實可能公會整個list 對返d名 唔係好易踢錯巴打

咁慘
入連登會囉

（不過可能重覆N會）

係咪姐用隻Lewisia,Kaulah(2星卷),Jane(3星卷)再慢慢簡左sup組住一隊慢慢打上去
唔該晒

okkk

媽呀 好難揀 定係嬲嬲地轉魔隊算

如果我有maria專武,
係咪要maria好過要蛋妹

另外Theo真係好撚勁

拉左,Dreema呀可

留個位

唔同定位喎

TOO TOC PVP PVE 都係Maria
WB1 WB2 GR 龍就蛋

原來咁多受害巴打

btw 點解無乜人討論priscilla 見佢好全面咁 d評價

你好似係活躍度冇300 WO

兩隻嘢定位有啲唔同無得咁計
但推圖就的確Maria係好用，PVP又OP
不過後期Raid/WB嗰啲就齊人唔會落佢鳥

周身刀 冇張利

好多錯字 有十幾個申左lihkg2但得番幾個位 想入既留番名

邊度睇啲評價
練咗嗰啲坐晒艇，你想練真係無所謂，但練完唔好話我哋伏你
因為已經提咗

好撚後悔

瓏夏

依家就夠6000石買唔買Sonia好？
依家用緊Theo 男盾 血法 獸補
3星卷會換烏鴉

多謝上面2位巴打解答
咁我睇落岩岩開始都係要隻maria先

Same

你之前send 出黎果個網 有曬所有英呀技呀果個 咁岩抽到ut 所以好奇姐

咁其實咩方向最易育成
我見打王其實上唔到4%都差唔多
pve又可以farm到屈lv過
pvp係最好獎勵？

3個月冇玩，有冇戰力都成問題
而家邊啲角色係T1，甚至上埋神枱都唔知

買，因為你3星會換烏鴉

想問下主練Theo既話3星卷換邊隻好？
依加溝緊烏鴉，專武有廢老，Roi, Theo

開Auto有咩秘訣可以阻止ROI用S1?
成日都唔夠佢快

嗰個表你睇技好啦

膽：theo

坦：Sonia(買/溝)、Jane(用3星卷換)
SUP：Viska(PVP可以當坦用、推圖唔差、WB當增傷用)、Annette(溝/用5星卷換)、Maria(溝)、Mirianne(PVP勁、推圖都唔差但要用石買/溝)、Ophelia(算唔錯但要用石買/溝)
DPS：Lewisia(原有、推圖麻麻、但後期WB為同星專最高DPS)、Epis(泛用，但公廁)
奶：Kaulah(用2星卷換)、Rephy、Frey(原本有)

唔好意思 宜加知道鳥

放一次等佢CD

點解要阻止

唔該尋夢巴

係時候回饋下社會

揀最有愛就係最易
咩叫PVP係最好獎勵

成日S3完佢自動出左下S1
搞到唔夠MP再用S3

冇抽野係咪升呢隊就得

jane好靚

最好唔好物魔混搭 唔係之後會兩頭唔到岸

我唔知我活躍有無300
不過我開服到而家一直都有玩，推圖刷經做每日任
不過算啦我今晚可以入第二個

連登又502

自動要求唔到咁多

GAU都好靚

加左

Tanya世界第一

如果 jane roi maria frey 咁組好唔好

依家用緊 男盾,epis,送果隻法,fray
今日酒吧出Maria,請問3星卷仲選唔選maria？

你就好,有得開AUTO 我要清條龍2次CC條

留一個位聽日加

如果推圖想用 就唔好溝啦 女呢家野要溝好耐架
好似係